「求救」點樣整聲音經過處理效果

最近做咗個訪問
但又唔想比人認到把聲
會唔會手機有apps可以整到好似電視啲訪問咁 變哂聲咁
而個apps又係免費既？
如果冇 電腦又可以用咩software做到呢個效果？

冇人識

落 pitch shift plug in

咩黎嫁？真心唔識 巴打可唔可以講解得多啲？

你用剪片or整音樂既software 係你條聲到落一個pitch shift 既plug in 用黎升高8度 就係電視睇到果隻聲